（求救） 電腦一開機就over current have been detected on

如題，一開機就over current have been detected on your usb device，System Will Shut Down After 15 Seconds.

如果拎去整大約要幾錢？ 貴嘅話我會考慮買過部

Thank you

前置usb接孔試過掹出嚟 但都係唔得
利申：剩係識睇呢個，其他邊度錯咗都唔識整，所以想睇吓要幾錢維修

同你樣
早幾個月都試過
拎去整 話係底板既usb 位死左
換過塊

大約幾錢

睇你換咩板嫁炸wo
之後佢又收返手工費個啲